依期一齊旺，大家唔好jump! 年初五繼續贏 [41]

我開POST吧

Mc3.5b

屌8.5都黎緊

Cup佢

仆街啦 RB半場比人CUP

2:1

2:1 cashed 3.5b gel

2.5已gel

法蘭21 好波

各位點睇曼聯

Rb果種假 唔講得笑..

Cashed la 仲gel 2.5

食完個公仔面就比人cup左

法蘭 頂到完場

3.5 唔撚洗gel

yeahyeah法蘭法蘭!!

Rb都痴撚線

再食多個

兩隊有前冇後 唔追大點得

阿積士可唔可以入多5球

怎麼可能？

RB比人反CUP再CUP上CUP

曼城半大叫爆區

鏝爭d 失

鏝上盤玩撚完

Rb刷下角先啦

12M

亞冠派左了 真訓

Rb已經痴撚左線
求阿積士比多5球

邊隊

曼城踢到好似同巴塞爭歐聯咁辛苦

RB

邊有

3.5b

MC又玩野

買左4.5s咪亂黎

睇完VAR無比到

mola diu

逼害

鏝

咁呢球個球員真係痴住個波kick到人，唔比都算合理

Psv入未

屌你MC玩完野未

等鏝8.5高水訓身先

rb 班友d一腳彈彈波好快好有機動性
利申買左法蘭

買左和

而家咁靜

鏝腳軟呀?

鏝角大

士亭0:1

拉素入未

1:0

5c了

士砵01

仆街 曼城都玩野

全部玩野一鋪清曬袋

朗斯0:1

買兩場兩場對面隊同時入波

法蘭黎多次半3全11

3隊客盤skip撚唒

曼狗入未啊

仆你個街全部深盤玩野

曼開埋7.5買得過?

屌細

一齊屌

Psv 2:1 -1

鏝半大已完

RB 鏝 朗斯 士屎亭 全部JUMP哂

八成控球一球都入唔到

開電視食兩支煙就熄返了

踢乜春呀MC

少個迪布尼差咁多

啲滲入差到爆

仲開post 找數啦

有話唔找咩 追數先找得唔得

冇眼睇

士砵11

拉素刷C未

巴斯杜斯整多兩粒來

你呢句聽左好多次喇 記住先囉

全gp派100 食四季 仲有自貼

朗斯入波啦

MC學人讓2球

拉素咁嘅射門數據都竟然未有波入

但係我已經唔係gp一份子

冇眼睇死鏝狗

曼都未有幾時到拉素

有幾多人要左鏝盤

你柒少陣啦

曼城真係夠膽死半客都開唔出

Skip了

神龍+中柱中楣

哈哈 雖然你贏8皮果陣係好威

但係你咁既做人方式我真係睇你唔起

朗斯起碼都打個和呀要

Rb 8.5/9.5b

曼狗

Psv 入波未

即場買唱好

ajax 4/4.5
買大正傻仔

我買左

買咩好

是但啦 都變左地底泥
不過我追翻數真係會找數

擔泥佬
費蘭甸奴

我驚psv 3/3.5都冇

拉素入波未

雖然果場馬無買 但真係心水黎
陰左大家我都唔想

買條4x5 暫時開哂對家 on9

重注左鏝盤既報定數
-1500

大波算唔算 200

鏝踢完r聯腳仔軟?

擔泥佬食撚屎啦 球球都尻射

mc 紅埋

曼RC

鏝客半呀

13.5主 買咗小小

鏝城笑撚左

買左上盤真係滅飛

Psv入得未 我屌你老味

哥狗嘈乜鳩

唔找數咪咁囉

mc真係西非利

ajax黎多球

讓2球半都買

重注左鏝投降輸半得唔得

點解要成日Jer住我找數
唔係我唔找 係找唔到住 OK?

垃圾走數

係呀我係垃圾黎 咁滿意未

拉素等1.5就入大了

自己知自己事啦 你話係心水輸左係冇乜野 賭無必勝

但係你不停叫人買 人哋用嚟拖你就話人唔信你

好啦人哋信你啦買埋獨贏買位置 你先講話自己冇買

仲喺度撚鳩班巴打

人哋買2號你就話一定跑唔出又話一定冇三甲

又係咁話有又點點點 最後2號跑第1 你隻1號冇撚埋影

巴打們叫你找數你就走gp 你好唔撚好意思呀你

法蘭嗰場，球迷擲網球入場

鏝同士都玩撚完

拉素射左廿鳩幾腳都無波入

咁心水就有贏有輸 同埋出心水就一定要買落去?
我叫你地信我 無叫你地訓身架喎
果日我承認係係度係咁鳩UP
我自己都唔好意思啦 咪出GROUP囉
宜家都係想係翻個POST度屌波姐 洗唔洗追住我黎屌

好彩避左鏝

唔比人屌邊似過街老鼠
繼續做好老鼠本份啦

咩事世界大戰

屌波啦屌人托咩

我係地底泥過街老鼠得未

鏝x士xRB cup

出心水係俾人參考，
而唔係好似自己必中咁，係咁催人買

起身屙個夜尿望下球探
屌你老母鏝x士砵xRB 炒撚哂飛機
我仲要重注
中到抽兩個派100 繼續

屌鏝角

Lm幫叫

好

Lm

東成西就今日買左咩

rb刷角啊

所以我咪退GROUP認哂錯
我真係想屌下波咋 求下大家放過我啦好嗎
我以後唔出心水咩都唔出啦

鏝10.5B

朗斯 cup呀

拉素終於入 入多三粒

Rb 8.5B買唔到 派錢未狗會

朗斯 朗斯 朗斯 朗斯 朗斯

韋根ng

仲差6c

放過巴打啦
一齊屌波

比多兩球

切追和

一齊阿巴打

lm

屌 變9.5B 垃圾狗會

我買撚左和

拉素比多兩粒

半場已經買左高水9.5 10.5大

拉素狂入唔刷C

拉素停啦唔好再入

盤手

快啲入波啦屌

早晨

朝早波點睇今朝買左小保加就訓左

中埋我就夠派利是比你

啲波係要屌下先識入

Rb cup未

要cup先得

繼續刷角啊

切

基達菲2 - 0

Cup啊

1：1

買幾多隻C？

你收檔啦仆街 你自己睇下你講乜柒啦

仲有大撚把留言自己驚到del撚埋 仲好意思心水有贏有輸

Gel

屌你老母士砵亭

Cup佢老味

基8.5大
rb 9.5 10.5大

針

先收一注

gel得

你買左幾多?

11C先 OK?

叫人買完 跟住又話唔要依隻

朗斯可以黎多球就正

Rc

煮完宵夜就開左波了

戰神

見過波都係咁

仲有15分鐘果陣話要上盤

最尾1分鐘話唔要

屌你士砵亭重有朗斯識cup未啊

切爾達刷角未啊

可以
全格唔該

Gel啦

士入多球丫

我買幾多就唔係重點 我亦都唔係黎問你拎返錢

我冇你咁過街老鼠 只係覺得你份人好撚仆街

柒左衰左又要唔認 講得出又唔撚做 潛水都由鳩你

又話心水有贏有輸 見到都眼火爆

朗斯cup呀

拉素快比多C先

我宜家邊無認 我咪認哂錯

3個

唔好jer住先啦 屌波

agger

乜心水唔係睇定就係嫁咩。出完又俾其他因素左右到 咁你不如最後1分鐘先出啦

跟左你早水果d真係死得不明不白

難dd

士砵亭快啦

西甲又上盤 唔講粗口都唔得

多謝盤巴

RB追和未

屌朗斯嗰場放煙

拉素開始hea.. 10.5b都要驚

rb求多角

不過真係得罪講句 我無用支槍指住你個頭叫你買
我認我係仆街 我係賤 所以我無野好講
你自己買唔買係自己決定 跟左輸左都無野好賴
宜家我波POST都唔上啦 得未滿意未 廢事比你D見高拜見低踩既人係咁屌

自己望撚返你上邊講咩藉口

收檔啦 我唔想新年屌你全家

2:0唔撚刷

得啦我收檔啦 你都唔洗再追擊我啦

我淨係買咗吉達

西甲唔準開上盤？ 我買咗上盤

達陣

10c cashed

士亭rc

士 rc

屌

快手刷埋訓教

拉素11c

Rb 8.5 9.5收曬

曼城

Good night

11C CASHED

邊有人見你高拜你見你低踩你
係你個人痴撚左線 勸極唔聽 我先眼火爆
幫你撐你我都去撚到盡啦 你老母 依家走黎同我扮痴線撚鳩人
想所有你口中”見高拜見低踩”嘅人 一鋪搞沉晒咋
我明白你個諗法啦
你再係咁爛泥扶唔上牆嘅心態 我都會加入埋狙擊你果一份

晚安

朗斯士缽快cup

蠃小小好過輸曬

哇 我都忍唔住出聲
你講到我地唔跟你買好似對你唔住咁
又話幾時呃過大家 大家點解唔信你
然後臨出就一個反手撚狗撚話一定開唔出
到依家都仲唔覺得自己有問題

想買曼城2-0波膽

-2c

拉素13.5b 求你開

對左。。。。

和la

阿古路射極唔入

過年緊係要試新嘢啦，麥當勞就趁新年預備咗全新嘅$24麥麥食超值套餐！2月20日（星期二）早上11點起，就可以嘆到新加入大受歡迎嘅板燒雞腿飽餐，仲有嚟自日本嘅人氣玉子牛堡餐同大家都咁鐘意6件麥樂雞餐！同時大家至愛嘅 Shake Shake 薯條都返左嚟，仲帶埋全新大大杯海鹽鮮檸梳打添！任何超值套餐加 $7.5 就嘆到，真係無唔食嘅理由呀！

板G都24

朗斯無時間啦 cup呀屌你

Block鳩條友等佢波台單機不是更好嗎？

係呀 你冇用槍指呀 但係你用左其他人對你既信任

出水中咪中 唔中咪唔中 無所謂 我跟你係我責任

但係人地唔跟你心水果陣你點講呀

O左 你地唔撚信我 信我啦贏撚硬

最尾仲要攞個尾彩呀？見高拜見低踩？

大撚把人做證呀

死曼狗2倍win

去到咁撚盡

-2

刷撚到單邊11 買少少客ng先

曼城82%控球同我冇波入。。

-3

真係無唔食嘅理由

Rb11c 正 差基達菲1c

12角了-2
連c牙

輸撚埋就好笑啦一陣

頂撚住無入球

差拉素兩角

真係屌佢唔識入波

全世界買13.5？

開到要派了

10.5

唔係我

我語氣表達係重左...
唔係咁既意思...
我今次係我自己錯 係我衰仔
講真真係做咩都平息唔到你地怒火
我都由始至終唔係為左利用大家信任而叫大家去買
到今時今日做到過街老鼠咁係我自己抵死
我都承認左果日係係度鳩UP派錢請四季果D 不過1號就真係心水
至於退GROUP我都交代過係我自己面對唔到大家
唉對唔住大家 我以後唔係POST講野 唔再出現啦OK?
我只係想講始終無變過 都係果個失憶小子
係度對傷害過既巴打講聲SORRY

我個條4x1黎唔係單頭

士砵亭入未啊屌

賭埋鏝ng先訓

我真係屌你老母mc

HaHaHa mc

屌你老母秒輸 買左唔夠20秒

Mc

韋根1-0

好波 出局

Rb角大串撚左落曼無入球

我只係想講始終無變過 都係果個失憶小子
係度對傷害過既巴打講聲SORRY

呢句野笑醒左
利申無入group

Same

G持+1

覆完呢句想落飛 好撚彩

巨根入有冇7倍

主勝幾倍黎

有

主客和 [單項 + 過關(兩至八關)] - 即場投注之最後賠率 投注指南
韋根 (主隊勝) 和 曼城 (客隊勝)
7.00 2.56 1.72

Mc係咁攻
嚇死
補左飛贏少100
訓

Rc前13.5 買咗廿蚊

應該有10倍

開波前都15 走地有無20-30

初盤15.5
RC之前13.5
入波之前7倍

屌我落完飛先留言

5倍已經買左 極細注

朗斯絕殺

紅左件

朗斯

屌你最後朗斯反cup！！！！！！

啱啱都講完good night 唔訓

求派

朗斯居然cup到

紅完好似落到5.x

4串1

基達菲8.5終於大

又全中

我仲計緊輸半收返幾多 而家有8.幾倍了

跟足哂巴打買 多謝請受小弟一拜

我屌 又絕殺
我個入球雙呀

朗斯呢隊19

3:0

歐聯 傻都識買

買個和 鏝城

Getafe正氣

無知一問 咁樣係咪冇錢收？

買左法蘭2：1都中左

燈到
呢場同朗斯都買入球雙

避撚左佢算啦

我傻都不如，想問歐聯買乜？

疤x拜

士砵亭比我走半格都好呀

冇
因為曼城冇0-2 0-3

MyStery.

斷讓客讓和

Cls今日全主隊咁制

幫手叫啦屌

都未踢完 點知
但9成9都無 因為斷鏝個場

是日笑話 曼城

唔該各位巴打

入一球走半格都好

真係9買 夠回本有突

鏝開到-2和我貼多1000俾你啦

出心水咪出心水 中又好唔中又好 大家唔會屌你

點解大家咁嬲 係你自己係到講 中硬 唔中又點點點

唔買又話人唔信你 講到中硬一樣

結果係中既 咪神囉 唔中既咪好似而家咁 過街老鼠

係你自己拎黎 唔好怨人

蘇青乙12:0

曼城個場唔中成條2x1都無

堤格雷盤

15倍爆冷

on9鏝

六點有水？

仲話讓2/2.5

讓得深都收皮

士砵亭

拉素都係
出面-2/2.5 盤

馬會-2 讓球主客和

六點有冇心水

等你救命啊

士砵亭連續三個角

有緣再會

有運 訓醒收錢 大家贏多啲

Thank you盤巴 第4,6場你咁有信心我買多左d 有賺

大家都係買4x5 我可以4關閪哂

0600有兩場啵，邊場先

聽朝可以食早餐

until we score

1:2！

又絕殺

1:2

1:2

阿假即場 一定西到完場

1:2 救撚左我一命

屌士砵死唔去

買200

痴線補到俾客隊入咁唔差在開番個-1出來啦

98分鐘 執返個輸半

買左150 8.25@

+4變+9分鐘
UNTIL WE SCORE

屌回返半格都好撚感動

6點即場買左半膽10

+9分鐘執翻半

阿甲點睇

防衛者

朗斯同士砵都絕殺 真係新手運

心臟就黎負荷唔到

買左00

場場絕殺 點賭

呢句真

堤格雷

睇365以為95分鍾傷緊 補4分鍾 含得撚
點知絕殺到

自己唔撚識賭係到怨
咪話我唔醒你啦 0815 高隆上盤

umm...
我全日剩係賭咗3場 3場都絕殺
有咩好講

差d比鏝搞撚死 輸1:0個陣係咁追和

盤仔支持？

客goal

巴西牛牛fg

又要叫追和

客俾多粒

都唔知買乜好

半場追平

2:1/3:1

半1全1

角細黨

感謝泰妍兄

唔敢了 難得今次抽到身要好好研究下

客冇攻勢 出事啦

頭2場原來開到
細注高水成日中
低水收息就次次收皮

唔該停角

半和

之後幾場點睇

憑你呢句 買了主ng

我覺得17場開上盤點睇

角細係咪準備跳得

又話100%半和

8.5細則 jumped

我跟左

嗱815上盤 我就買咗
瞓醒 睇吓係我黑仔定點

0600 兩場都無半和

( Show Blocked User - 一鋪過 )

痴撚線半場8隻角 屌你老母

原本諗住嬴埋場半和買高隆但依家得返咁低倍 唔買了
琴日仲係1.91岩岩仲有1.72依家已經1.7 低水到呢

呢條友都信 錢多?

50

買左50蚊姐

巴西牛牛 fg 最後機會

最緊要中
低水都唔緊要
咪當旺一旺去
最近極黑仔

0:1 無入球頂唔頂得住

主攻到好勁

買左2 1
3 1
4 1
快入

係角大追返好似穩陣啲？

哥連泰斯快入

痴撚線10角

好似冰封角球

屌你老母係咁刷做乜春

刷c刷到完

哥連大lin

14.5不是夢

小注搏下 所以唔緊要啦

有無人追角大

14.5 新年波

角大似可以狂追

11

智甲 2 more

墨假同阿假 叫堤格雷 都是西波

反杯反杯

11.5追到去15.5 爆角爆撚死佢啊

唔好阿 我唔想上報紙住

買左15.5嗌下

整夠20球過個肥年啦

1-1

1:1 GOALLLLLLLLL

反杯嘅節奏

繼續入 gogogo

唯有等刷c

13c

真係刷

14c

15c

啲角癲左

會唔會繼續爆c

不過我鐘意 14.5b allin左

差0.02姐
買1雞都係差200

俾多隻角

俾多隻收埋15.5唔該

OK講完唔夠5秒CASH

收手了

今晚再黎

兩隊都唔叻

劇本明明係2-1

高隆得1.7真係買唔落手

要了 賭埋零頭佢

阿甲D水平真係廢到

琴日朝1.91倍 1.72同1.7緊係唔大啦

牛牛開唔開到2.5b

又半球低水

高隆大波 2.3高水

買客，升到爸爸聲

埋單16c?

係

Ya

Ft 11 16c

0815上盤

Same road

艾加

0815 下盤

G持

客主

加大波波

紅牛快入

上盤嗎？

係我累左你

上下盤你都支持曬既

咁先夠開心 我買個大波睇你地互屌算

智利主假希望 1:1完極速紅牌

Gun 訓醒收蚊

同盤巴一樣

大船

上盤1.7 fg 1.69
快快趣好過

智甲 1 more

起身一睇針哂

頂你紅牛 入球先唔得既

士砵唔係1:2半咩

想問高隆 踢成點？

智甲入未呀

高隆咁撚廢都讓波

兩邊都廢

Account m得返200幾驚輸埋

有讀過bio既朋友都知colon裝咩

盤仔

盤仔 我仲大注入手左

簡單講 屎

阿假忌大注

多你少少 $50

半主上盤收皮了

今晚亞冠3場即場

場波係咪未開 唔識響既

智利假波

今晚3場亞冠即場

下盤得半格

開到實派盤仔

半場和

半和gel撚滑

有冇人知琴晚士砵亭讓幾球？

1/1.5

阿甲我都買左上盤

感謝盤巴同泰妍巴幫我執番亞冠豬左果啲

手多買左200最尾3場3串1 依家差尾場上盤

仆街西隆

今晚亞冠得三場好睇
上海對墨勝
傑志對廢車
艾阿恩艾雷恩

FORLAN

琴晚2串3
一場艾杜哈尼 一場士砵亭
不過信心都不大 平時2串1

你地全部買下盤 ？

甘拿下盤cashed

上

法蘭克福果然冇令我失望

原來90分鐘入波

係99

+4 +到去+9 都唔吹雞

有得睇無得賭

場阿甲大波凍過水

1-0

goal 1:0

貼解會買上盤

下盤有半格lol

Ggggoooaaalllll

最衰無得補飛，我覺得客隊會追返粒之後完場

西隆終於入波

盤仔tg

多謝盤仔fg

絕對唔會

還我大波

叫糊！ 頂住

今晚有亞冠
又黎3K上30K 先
琴晚第一口就收皮

主會入多粒

fg 搞掂 多謝盤仔

基拿斯亞 準備入

跟本唔應該計
係佢鳩計

又有錢袋啦你

嘔血, 只係我揀果場開唔到大

Tg group?

小注咗 多謝盤仔

好似係我講買高隆你話跟

甘拿斯亞 入佢老母

高隆入多粒plz

昨晚戰績如何

我之前輸左120K 都唔知幾時先回滿血

咁岩呀
幾時先回滿血 +1

客

輸半仲開心過贏

賣料

客追和完場可以嗎

頂實呀高隆

thanks 盤仔 買左7k

不了

閪波都買咁大

客隊RC

盤仔好波

都話醒你 嬴左啦依家

買左400蚊1.7倍 不過原本1.91倍感覺上都蝕左

我都買左，新年一齊gel

Gun左

我見你一開頭講主勝 所以直接買左主勝

跟實盤仔

我唔敢博，高隆隊西波60幾分鐘先入波，本身都預佢坐和望嬴，和左走半都好

小注50 又買左盤仔100fg 算小賺

今日前鋒 柏雷唔錯

前鋒好似廢廢地

西鋒作客

炒

日職隊會唔會留力, 今星期開聯賽頭炮先出力架

特別前鋒上屆冠軍

thanks 泰妍巴同盤仔
自己買幾條全炒 好在跟好

亞冠好唔正氣所以要賭都唔好大注
係到貼一場，1800 上盤

終於破界

暫時疤角大x拜盤

新年靠盤仔你先有得過下肥年同追返之前輸D數 多謝你
今晚見

拜好撚深 曼城留下陰易

多謝男子之憂巴打，有錢食飯了

琴晚飛機杯 今晚歐聯

多謝盤巴，等我可以追翻d數
不過大貪左，唔係就中二百幾
今晚見

曼城琴日岀青年軍？
輸撚埋既

睇陣容啦都係

唔係 都有唔少主力
後衛戇鳩鳩

唔洗

回唔到！

中前夠做啦 半場打少個 冇了

打少個

禽日曼城睇完陣容 點知都係仆街
好彩半場補左少少Wigan ng先唔使炒哂

屌西甲真係無下盤 又輸

3K上30K計劃 第4回

1.柏雷素爾9.5B @1.83

回錯, SORRY

有時唔可以唔信邪

今日跟

頂唔順想訓唔睇
點知出事

頭3口中唔到

呢但咩炳嘅自刷存在感，同盤狗Bgor有得揮
啲水輸都要其他人歌頌

好少賭亞冠 狗會用曬d大陸拼音 天津QJ

今晚拜仁讓2/2.5咁誇張

呢場避

SKIP好過

讓2/2.5 狗也不屌
贏2球都輸錢
咁都開到 咪你好波 反正我不了 skip硬

尋晚有冇巴打跟法蘭克福同埋防衛者 有就fatfat了

好彩琴晚skip 應該得法蘭係中

見到咁既陣容諗住半大全大應該有, 點知全炒
仲西過熱刺果場

咪係

好地地用權健唔得

盤巴唔使訓
度左高隆都冇起身買

訓醒又收錢

琴晚d波咁西 執少少都當贏

亞冠真係要臨開波先買

今晚拆利是玩大注少少

其實唔使....不過真係要跟盤買...
特別係d作客又好鬼勁果d

狗會係咪有D咩限制唔用得全名
隊隊中超都加兩個英文字上去
天津QJ,上海SP

唔知

廣州恆大都叫FC廣州

今日你贏大錢

應該係跟大陸

好 實gun

因為唔出得公司名，權健恆大上港都係班主個集團名稱

玩幾多錢? 想跟

剩係大陸隊先咁麻煩
蔚山現代都出得

我都係跟盤仔搵食

哇原來係俾人屌番番黎 當初俾人撚話要開tg group，依加tg group就俾人屌番番黎仲要開post好唔好意思呀

盤仔有無心水

大家早晨..訓醒見到堤格雷和到

唔怪得我琴晚睇呢場又似主又似客
原來係50%主 50%客

呢排球探好似壞壞地咁
有冇其他睇比分app推薦下

嬴8萬果次 咁多巴打一齊叫波由3萬叫到8萬

佢最後連100都無派都知咩人格啦抵輸番哂出去

頭場下盤點睇各位

Gun

出左陣先睇

flashscore

而家平手我傾向買客

same

拜仁咁深都要
呢期讓咁深既好多都開唔出

兩球仲要輸半 唔想買
Gun角大

魚腩 上次痢都5:0

自己諗啦

跟實泰妍巴冇死 冇記錯前日條3x1都好似中左

熱刺曼城中伏
skip呢場跟你角大算

熱贏半格喎

盤巴都買左?

有盤仔加持 掂 買得

去年新春金多寶攪珠有6,000萬元金多寶，估計頭獎基金有機會高達8,000萬元；但今年的金多寶只有4,800萬元，預計頭獎基金派彩亦降至6,000萬元。

狗會連六合彩都縮皮

3串1 4倍？

盤仔 亞冠頭兩場大波點睇

亞冠

柏雷素爾 角大10.5

咁早買盤 唔驚有伏？

3場亞冠都想要主

溫提，今晚六仔有新春金多寶
歡迎大家幫手扔啲錢落彩池

等我中左再派比大家

gun

其實場波個盤一開 賽果已經定左 信不信由你

拜仁有兩位巴打加持

有d波估到佢彈出彈入就臨開波先買

我都少注加持

今晚起身睇左陣先買

但諗諗下 盤仔 佢可以點轉盤 佢開到2/2.5應該最盡

唔好啦 我買左上盤啦 跌賠率算啦

我覺得會升到2.5 or 2.5/3 如果真係開得出

半場最少2:0入更衣室啦

想要天津同墨爾本
天津個德甲黑鬼好勁又頂得射得
東亞病夫對親全鬼班都腳軟，墨爾本有機

頭場馬會下盤有幾多飛收幾多飛
死都唔轉

新手gun gun先

同加泰一樣

臨訓跟盤仔零頭推完高隆 又有得玩

同火車頭一樣

我訓左

呢條實得！

再見

柏雷 9.5B

祝贏大錢

豬撚咗六點場半和 煲多陣劇 買完食個早餐就訓

祝羊

殺完狗會再殺賭場

盤定客勝

頭三場全角大ok?

ok

好多人跟泰妍巴

上海炮友盤有同路嗎？

30K 上300K 盡地一搏

ALLIN推?

操巴真係勁 但再次當我跟就沉船

拜仁讓到咁深咩 個個都Gun

艾阿恩又唔開盤 狗會

頭場主回緊

平注慢慢上
打份牛工 根本成世發唔到圍

前鋒盤
太陽神盤
勝利盤
有冇同路

祝你贏

平注慢慢上，日日CASH OUT，剩一千再玩

Cash out好邪...我而家唔比戶口少過一萬

十年前鋒迷諗緊

Cash out左輸番落去
無錢想補飛都無得補

第二場對左

重心：川崎前鋒[0/-0.5]

定期Cash out好緊要 唔順緊時候 戶口輸到冇錢 會局著自己停賭 .冷靜下 再入錢玩

屌....

係既 cashout完之後無羊過

記錄先
第1回 = 第2口JUMP
第2回 = 5.6倍
第3回 = 第1口JUMP
星期六,日多波揀好似好啲

CASHOUT好似輸得仲快左

本身想買 宜家要諗諗

輸到無晒信心

點會，試下先

前鋒睇盤贏到

錢少左 心理質素差左
揀穩陣既買，越穩陣越中伏
完。

度撚左一日...

WHY?

再穩陣既盤都會有被燈既一日

發覺買親入球大細都一定收皮 嘔血

分析愈多愈唔會中

有冇前鋒大波同路

你冇錢果陣 買得最多一定係半一盤同一球盤

睇咗咁耐澳職仲有人買勝利

自己就唔太鍾意買盤.
角球最好, 一係中,一係收皮, 都係賭運咁
第2就特別事項

有冇人睇得出馬會個亞洲盤有d 問題

所以我好驚現代 勝利都贏唔到

其實一場足球比賽 唔係贏就輸
角球呢d係minor野，人做成份太高 亦唔影響賽果
輸一場果隊真係會冇分，所以玩盤算係最公平（深盤除外）

我起碼都輸過100k係角球

外圍開晒平手

巴打啲往績好似.........

X2

呢個太明顯 有樣唔係咁明顯既

反而我自己買盤 起碼有6成勝率...
係輸在心態 成日要all in
好難改..

琴晚亞冠全上盤 今日應該下盤

但角球最唔洗諗

角球好難捉摸

一輸就想追數

細細個踢波都知 射唔入就一定有角...
現實話我知唔係囉

角球你本大賭一場即場好好滾

不過慣左一口過

好似入賭場咁各有喜好姐

巴打我個400蚊去到大直路未?

時巴可以加密講下嗎 啲歐賠亞賠轉換仲係唔係好熟
賭撚左成年都未識睇

唔對路都有得補飛

認同 一輸即買第2場/ 或同場既下一隊入球

冇幾多場由頭刷到尾
刷到60分鐘停你就企係度

呢d無傷大雅

主隊水位低左

正常應該 1.80 2.05?

其實都係唔明點解會咁？

琴日場法蘭克福又係咁，歐盤明明2.43 3.XX 2.43 平手盤就開1.89 1.95

睇完場波都唔明？

正乞衣

佢開到個大波俾我就得 其實好想skip呢場 但佢又咁早開波 唔買無咩道理

馬會不嬲食水深...但無計比佢獨市到..

獨市生意

澳門d水已經同馬會差唔多...
得番...
利申 我係澳門人 有澳門acc

澳門啲客反而中意狗會走地個賠率
波膽走地高過澳博

前鋒半球

現代回到1.8 allin

唔我估最後唔止回到1.80啦

亞冠之王又要出動

琴晚法蘭個終盤真係可以MARK低

蘇蘭基

琴晚飲左酒驚睇錯

來來來蘇蘭基巴

前鋒

same road

主勝1.1X 開左半一盤

角大串角大

補充一句 前鋒強陣
有阿部 小林悠 同嘉人

頭兩場

今年皇疤開季 馬會都執唔少

現代人腳都同上場一樣咁濟

個次真係唔知做乜鳩 咁撚筍

旬到想買對家

馬個變數仲大 要睇個啲直頭大數據黎
個啲真係要死刨爛刨都未必中

前鋒飛數都唔硬

我話你知 馬唔使刨

呢個都岩 最緊要搵到老細

傑志今日又想輸幾多球

最想買果場冇得賭

頭場客其他gogogo gogo

真係求撚其

求撚其啦屌

柏雷會唔會轉半一 1.7

兩場亞冠都有即場 咁旬

[black][/black]

我都係
諗住世界盃隨便玩下買左100蚊波膽
就係西班牙俾荷蘭大炒個場中左就番唔到轉頭

頭2場有冇水
求盤巴

幾多倍

試過入5k一場輸哂

前鋒盤照入

成日200-500推 推到上10k 亦試過2日上20k 輸左好唔憤氣 怪自己太貪心 場場追 到而家都改唔到 反而啲運都無曬

17:50先買

好似21，咁多年都記得

買傑志啦今場

轉左平手盤